WEEEKLY Cover T寶 Heart Shaker咁大件事冇人講？

🎄😳💘✊🏼

Zoa

JiHan勁QQ😳

hyewon好能正下

咁多人中2蘇兒😳

識睇一定睇4k

屌打twice

娜連唱得再活潑啲😳

我妹妹大得好快

wulli jaehee又靚咗

米色拉

要flop了

出位擔當

有我Gchi💘✊🏼=會大火♥️

傻下傻下

笑起上來勁QQ♥️

zoa加jihan
其他不了

隊長呢

未發現到佢有啲咩特色

幾靚傻大姐

塊面好圓好多肉

7個入面6個都係岩我心水
唯一仲未發現到吸晴地方係Jiyoon

Wuli Soojin 祝大家新年快樂